尼馬證實蹠骨骨裂,歐聯再遇皇馬唔使預

巴黎聖日耳門（PSG）宣佈，周日在球隊大勝馬賽3:0的法甲聯賽傷出的巴西球星尼馬經診斷後，證實為蹠骨骨裂及右足踝扭傷，PSG方面未有透露尼馬需養傷多久，但有報道指，尼馬需休戰六至八個星共間，意味這名26歲球星將會錯過PSG下周二主場對皇家馬德里的歐聯16強次回合比賽。

去年8月以破世界紀錄的2.2億鎊轉會費由巴塞隆拿加盟PSG的尼馬，至今為PSG上陣30場並射入29球，但他在周日對馬賽的下半場比賽中與對方球員保拿沙亞爭球後失平衡受傷，要由擔架抬離球場。

PSG周一透露，經過超聲波和電腦掃瞄後，尼馬被證實扭傷右足踝和第五蹠骨骨裂，但就未有提到他需養傷多久。至於同日進行檢查的另一傷兵馬昆奴斯哥利亞，則被證實為左腿四頭肌肌肉撕裂。

PSG在對皇馬的歐聯16強首回合以1:2先輸一場。

想踢就踢 想休就休啦 使撚理由

皇馬傷幾件 psg又傷
夾埋架？

歐聯都唔使預Psg

有尼馬都唔似贏到

馬德里政府又做野

咁有機會贏了

呢個真呀。

3:1喎

抵撚死啦
好去唔去
去P$G

背叛我地巴塞既後果

無佢先掂

隊波無佢分分鐘仲順左

扮撚哂野

又有藉口

勁似知踢唔贏就扮傷，避左佢，之前巴西對德國都係咁，輸就唔關佢事，勝出就下場再踢

無佢贏皇馬先好睇

傷得合時

9成9係咁

Mk仔輸唔起

PSG在對皇馬的歐聯16強首回合以1:2先輸一場。
?

係咪真架單野

但佢真係比人踢， 仲要用擔架喎

蹠骨骨裂好麻煩

返緊工出糧
佢老板會唔會比佢咁玩

驚就驚啦
屁馬

你比緊幾百萬一星期會唔會比人扮傷 自己請都請最top醫生醫啦，你估香港人返工落樓下診所呃假紙？

蘋果日報打錯字係平常事喇。

咁皇馬贏硬

我屌 好心就咪踢法甲啦
直接踢歐聯次回合

屌擺明驚輸

皇馬做下樣輸1-0啦

之前比利點名讚完 即刻出事

我曼就勉為其難攞咗個冠軍佢啦

哥狗又準備6冠王

冇佢分分鐘仲打到似一隊波

疤賣佢係近年最好嘅決定

傷都有得扮on99

傷咗唔出屁馬可能贏
Draxler Cavani Di Maria Mbappe

古天奴兩個轉會窗果陣....

少咗個傻仔鳩扭波

仲屈

話miss兩場 第3場歐聯個場 仲有機會

個次巴西對德國前一場都話傷得好勁，咪又係比人踢爆

P$G分分鐘仲勁

其實出十一個 防守球員咪算數咯!

笑死真係好撚on9

source? 我記得佢喊哂喎

照X光同證實骨裂都有得扮
連登仔真係世界級

如果佢行兩步就話痛跪低
唔通你攞支槍指住佢迫佢踢咩

冇左大毒瘤尼馬，PSG有機會贏了

講真 睇live佢傷嗰下唔似咁嚴重 好似係咁意掂到

真心打聯賽就好似好撚勁咁 一出歐聯就發現咁樣玩個人根本唔夠

其他作客3比1，下場重有機會

如果對手係psg

佢自己拗柴咋

出得歐聯個個都咁勁 點同聯賽果啲比 差幾皮

學小花對拜仁咁

一人球隊 美斯係 阿根廷 咪又係咁

係法國發夢 一去到R聯就知同個夢不相符
仲唔即刻射波同耶蘇懺悔 再交轉會申請咩

佢今次比人踢到斷腳喎
骨折你估可以扮？

操練受傷都話丫
落場比賽受傷點扮？

創造力量同幻想 ！

咪同班傻鳩認真啦

損人不利己

陰謀論

依d無情力既傷勢你估唔嚴重？
曼城個黑人文迪對水晶宮自己拉親傷9個月

轉去巴都踢唔到

啫係笠拿華斯？

總回合 7:1

咁你都識講嗰個係美斯 依家屁馬有冇呢種級數先

次循環再笠返幾球慶祝贏西甲